%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% plantilla LATEX para los libros de CLEMENTINA
% Autor: Valentín Basel
% Rev. 1
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Configuración de documento
%----------------------------------------------------------------------------------------


\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{book}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{top=4cm, bottom=3.5cm, left=3cm, right=3cm}
\usepackage{pdfpages}% para insertar una pagina de pdf con la portada
\usepackage{graphicx} % esto es para poner gráficos

% Babel
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{tgbonum} % tipografía



\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{spanish}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{tgbonum} % tipografía
\usepackage{tgheros}

\usepackage{float} % para obligar a latex a fijar las imagenes donde le decimos
%\usepackage{hyperref} % para que los hipervinculos sean clikeables
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
%\hypersetup{colorlinks=true} % con esto, los hipervinculos internos se ven en rojo, las url en color Cyan
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  citecolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
  linkcolor=[rgb]{0,0.2,0.5},
  urlcolor=blue
}
\usepackage{fancyhdr} % para que cuente paginas en blanco tambien

\pagestyle{fancy} 
\title{Breve guía sobre distros} % Book title
\author{Clementina} % Author
\usepackage{titlesec}



\titleformat{\chapter}[display]
  {\normalfont\Large\bfseries\flushleft}
  {\chaptertitlename\ \thechapter}{5pt}{\Large}




\begin{document}

%\newpage % Make sure the following content is on a new page

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	indice
%----------------------------------------------------------------------------------------

\includepdf[pages=-]{Imagenes/portada.pdf}
\input{legales.tex}
\tableofcontents 
\input{articulos/prologo.tex}
\part{Introducción}
\pagestyle{fancy} 

%\includepdf[pages=-]{Imagenes/comic.pdf}

\input{articulos/comic.tex} % claudio
\input{articulos/01.tex} % SL Matías
\input{articulos/03.tex} % Distros
\input{articulos/04.tex} % Recomendaciones para instalar
\part{Sobre las Distros}
\input{articulos/05_0.tex}%intro 2 - barbi
\input{articulos/05_1.tex}%debian - iris
\input{articulos/05_2.tex}%ubuntu - lila pagola
\input{articulos/05_3.tex}%fedora - Valentin
\input{articulos/05_4.tex}%xubuntu - Delfi Martín
\input{articulos/05_5.tex}%manjaro - Matias Bordone
\input{articulos/05_6.tex}%mint - euge
\input{articulos/05_7.tex}%huayra - Matias Bordone
\input{articulos/05_8.tex}%trisquel - rikylinux
\input{articulos/06.tex}%Preguntas frecuentes
\input{articulos/glosario.tex}%Glosario
\includepdf[pages=-]{Imagenes/contratapa.pdf}
\end{document}
